Documento gerado sob autenticação Nº IBH.440.871.GCF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             742                  de  22/01/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, à
Professora FERNANDA BESTETTI DE VASCONCELLOS, matrícula SIAPE 1260339, lotada e em exercício no
Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe A  de Professor Adjunto
A, nível 01, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir de 16/01/2019, de
acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações, Portaria nº 554,
de  20  de  junho  de  2013  do  Ministério  da  Educação  e  a  Decisão  nº  331/2017.  Processo  nº
23078.501021/2019-68.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
